李克強宣布中國全國本土肺炎疫情傳播已基本阻斷，抗疫獲得初步成功

中國國務院總理、中央應對新冠肺炎疫情工作領導小組組長李克強23日宣告，「當前，以武漢市為主戰場的全國本土疫情傳播已基本阻斷。」這是新冠肺炎武漢肺炎疫情自去年12月檢測發現後，感染肆虐逾三個月以來，大陸官方首度正式表態，抗疫獲得初步成功。

李克強23日召開中央應對新冠肺炎疫情工作領導小組會議，正式宣告以武漢市為主戰場的全國本土疫情傳播已基本阻斷。不過，他表示，零星散發病例和局部暴發疫情的風險仍然存在，疫情在全球出現大流行，形勢依然復雜嚴峻，要保持清醒頭腦，決不可掉以輕心。

李克強要求，要實行「外防輸入、內防反彈」的總體防控策略，維護好來之不易的防控成果。

針對武漢防疫，李克強表示，武漢市和湖北省要緊緊扭住醫療救治和社區防控兩個關鍵環節，繼續做好重症患者救治，及時收治新發病例，並做好流行病學調查。

他強調，各地要堅持實事求是、公開透明發布信息，不得瞞報漏報。一旦發現疫情要實行精準管控，聚焦在病例發生和可能傳播的場所，控制在有限範圍。

source:

復工啦快

重點係有冇人信

見支那疫情好似有復甦跡象

同理, 全世界都唔得閒要你啲產品,

復工返去冇單接開咩工咩

叫俄佬同北韓快d解封

社區報出版計劃要大家撐

搵牙強出嚟up完
點知過兩個禮拜又爆
到時就牙強負全責

維尼就出嚟拯救世界

LM等睇回力鏢

全國唔包括香港?

呢頭講完
嗰頭又開始有番本土個案
回力鏢快到呢

仲要小區管理做乜？幾時開北京自由行？

點解係黑強出黎講，雜總呢

日日都成功 又拍戲又唱歌

而家又唔計香港係中國一部分啦?

他強調，各地要堅持實事求是、公開透明發布信息，不得瞞報漏報。

咪就係瞞報漏報先會出現0確診囉

居然係強仔講

連登仔D燈力同燒山一樣，唔好燈得唔得呀？

成功了
咁既心態就啱啦 我就係要呢啲

未死

基本阻斷英文係咩？

Simple block

你信佢啊？咁就啱啦
叫香港快啲解封中國就得

恆指唔升?

意大利都攪成咁又冇解藥。中共冇可能咁大膽。

唯一係中共根本有頭到尾都有毒藥同解藥

唯一係發展係硬道理就真
夾硬叫人開番晒商場戲院
不過都冇人敢幫襯

中共全國燒左幾十間酒店啦，所以解決方案(殺晒)應該真係有

其實全世界都差既時候佢地根本冇需要保經濟

CCP is big fat liar

咪再檢疫 解封城市 復工

黑仔強又俾人推出黎

兩會快開至真

復工吧
加速主義

仲有台灣

開兩會未？

金仔開關未？

唯一道理係用人命換取GDP

支付全面復工，支持武漢支蟲全國自由行

快啲復工 仲有留學生

五毛黎

係好笑既

全世界最差既時間會派錢俾市民，而中蟈會派錢俾黨員

自High，第二波is coming

對佢黎講有乜所謂
劇本早就準備好
再大爆後佢就會係屌歐美傳入去嘅啦

食左咁多年元素表，終於都有用武之地。死左個班食得太少。

唔係習主席親自領導？
為何會是李克強出來領功？

如果北韓同俄羅斯肯開放入境，咁我都會相信

出左事就賴落黑仔強到

北美唔肯定 但親身經歷歐洲cut晒單

咁香港初步都好成功
係而家身處於第2步咁解

等緊第二波，快啲解封

Do you believe it?
Elon Musk: Yes
I believe it too.

再爆未啊強孭鑊囉

金仔，俄佬解封未

如果真既，中国除咗反抗過中共既武漢全滅之外，其實無其他國家咁大鑊仲有餘力扮救主幫人而家美帝開始仆街，如果呢次係人為陰謀邊個得益？

兩會幾時開？

雜種又縮返入老母個西入面

我諗起個我在必不成功

開兩會啦 咁多嗲

復工！解封所有城市！解封北韓！

如果北韓肯解封
應該就真係控制到

戇鳩連登仔先覺得支共講出黎係要人信。

到年尾一句話保六成功你又吹得佢脹？

重點係復工
我信呀，我絕對信，所以快d復工啦屌

擺明係習驚之後孭鑊啦

中國做到0確診好似幾勁
全地球最威！
要移民去中國了

唔知點解個工作組長變咗佢

中國有樣野幾勁，就係維穩，竟然冇人爆料

如果係真，依d功榮點會輪到李克講？